防止欺凌跟本只有一個方法

欺凌人係唔岩係好錯
不過防止欺凌既最佳方法根本就係學下埋堆，練下個人，學下唔好咁怕事先係根本既方法
弱肉強食根本就係動物天性

唔好怕事要反抗我認同 但竟然要學埋堆？

十倍奉還

我諗意思係埋其他人堆 通常啲契弟淨係敢蝦落單嘅人

其他人r唔比你埋堆
可以點做

啱 所以我自幼習武 到宜家已經可以一個打十個

葉問

唔通明知錯都要埋堆？

力威健身
健身健心

不嬲被欺凌
但又迫住同佢地一組做野 根本反唔到面

認同

Agger

最高層次係健心

係健生
不過咁後生都係健身>健心